中國高速豆腐渣工程 , 火神山醫院大雨後嚴重漏水

网友发来，中国共产党吹牛逼的“中国速度”的武汉火神山医院开始漏水了。。。

都無諗過俾人住

牛b死了

一個星期唔夠起好的醫院 仲諗漏唔漏水

仲未倒塌已經係神蹟

漏水山

班工程佬個個都係求撚其戴個口罩就算 佢地係咪預咗遲早都會確診啊

香港咪又係咁

水神山
厲害了我的國

係時候起水神山

有瓦遮頭其實都幾好

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

中國速度
中國質量

火神山醫院收左美國錢搞事

lm

美國佬人造雨搞局

其實係偉大的黨，準備為患者進行電療，沒事兒，TMD黨很牛B啊

係咪落咗百年一遇嘅大雨

水克火
火神山比水浸彎咗係常識
你哋呢啲外人，識條鐵咩？呢個係中國民間傳統智慧！
厲害了我的國！！！

仲衰過帳篷喎青

直接活埋吧

災民能算人嗎

放屍既地方,冇所謂啦

起火有水，咁起疫苗所未會有......

Mayday mayday

水神山

改名囉

天氣報告話落埋雪添喎

RAP?

Rap 乜鳩

我本功課薄冇郁過第一個交都叫速度呀

R.A.P

可以整個wasted

Gta

水剋火

R.A.P都唔識

搵貨櫃砌埋算啦咁
水都防唔到
仲乜柒負壓 漏撚哂出去啦on9

RAP

咁都唔識？好打有限啵巴打

濕撚哂

RAP都唔識

唉 唔撚驚

一陣觸電 ....驚動雷神了

偉大既黨已經決定用電療控制疫情？

俾死人住
起完幾日活埋咪算
殮葬都慳返

水為財識乜鳩

贏國

反正入去等死，漏水有乜問題？

漏水？咁樣點會係隔離病房？

正常的國產貨

RIP?

未冧咪算好囉仲想點

漏水基本啦

藍絲話得中國可以用最快速度起好醫院 全世界都做唔到

最衰都係佔中

積木樓通病

起得快，拆得快

sor... 我見識少, 唔知邊個柒頭叫MATT LEUNG
真係要留意多D男屍廢老既笑料

Matt哥都唔識巴打柒左快啲走

人哋講速度，都冇講質量

劈個雷落來電死班未脫貧人口

樓主造謠

阿藍

本身可能就係for殺人呢

停屍間黎姐，唔駛咁好

邊到有人住呀~~睇過~~

地盤架步 係咁上下

人哋話起間醫院之嘛
又冇話唔漏水

沖涼姐

水舞間

天： 丟你老母 火神丫嗱

係水淋完咪唔係火神山
可以改名做水神山

A片開頭咁

起得快，倒得仲快

Linked in 勁多奶共洋狗吹奏支拿

質咩量咪用蝗語 品質兩隻字係咪學校冇教

樓主可唔可以幫手推左呢個po先
(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

舖塊帆布有幾難

下面有條友話火神山醫院俾風吹走左 WTF???

rested and peaced out

真係冇 不嬲都質量

水魔法？
火神呀啦

水滲山

鏗鏘集訪問有條友好自豪咁話，十日起好，香港就辦不到

做咩而家又唔直播

好多留言都好笑到仆街

佢計好晒數啦醫院倒塌死既唔當病死

就算學校冇教 以前電視廣告都有播 介紹產品會講品質保證 都冇聽過?
睇黎你係新移民 過咗香港都希望你可以入鄉隨俗 對抗蝗化侵略

屌我第一件事就係諗到呢樣嘢

積水加速傳播醫護多得班工程佬唔少

Repeat Again Please

表面係意外，其實係醫學實驗

2個都可以用 品質係指一件產品 質量就指建築

睇黎你仲讀緊K1 升上小學你就會識

Made in China 係咁上下

屌你！笑到仆街

係咁嫁啦

柒頭皮醫院理鳩佢啦 拉

其實得9日起兩層
真係預撚左

叫做有電有燈算唔錯

身在外國吹奏, 試下比人迫害完,
吹奏變反共

你真膠定假膠

拉
關我撚事咩
隔離天水圍比人拉撚左咁多手足都冇人理

如果火神山會漏水, 咁水神山應該會火災

唔爆炸已經好好

No Eyes See

垃撚圾 得啦得啦 又贏丫嗎

: Mayday mayday, we got a problem!
: Hey boy, it’s your problem!

咁漏法，會唔會漏電變(電神山)？

Matt 哥你都唔識

支那軍船開門入水.gif

水火相剋
所以火神山要漏走晒啲水先得

條友真係唔識架喎

大災難，病毒跟住啲水四圍走

共產黨用最快速度起間戰地醫院來打飛機，原來又柒到無人有

其實中國速度係真係勁既 不過中國質量

冇漏電已經好好，共匪又贏咗

屌，又行雷，暴雨、落雹，咁都唔冧真係要開香檳啦

一定做咗好多陰 則是事先至咁黑仔

入面無人㗎！

真實天遣咁！ 你叫火神山， 上天就要你變水塘。

最緊要人有事🙏

水神山
同時擁有兩個屬性

一定係美國用雨攻擊

自動灑水系統有異常，等到停雨就會恢復正常

唔係倒模prefab咩
點解漏倒水

漏水速度係堅中國速度

樓主可唔可以借個置頂位推呢個po
(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

我諗起2012入面個方舟基地都係大陸佬起

笑到仆街

起得快啫 冇話用得耐

做完直播冇人記得㗎啦

連神都係山寨嘅

幾時漏埋電電死班仆街

大作黎架

畀班藍屍五毛小粉紅洋垃圾J完個終国速度個鐵皮屋就功成身退啦

水剋火
然後牛B死了

善終＋靈堂一條龍服務

屍袋都慳返

質量係物理D野呢

特登架
咁樣啲病人入面浸死哂又或者冧左就唔會俾人話屠殺患者

錯，係新嘅水療法

如果漏水都搞唔掂， 咁仲點做負氣壓室

sorry, 但想拉

雷神山

上線啦

都係打個卡啫

唔出奇 年高鐵炒車共慘黨都話無預架車會比雷劈

Mayday everyday 信党年年有今日

集中營就集中營啦咁厚面皮叫醫院

反正都係做善終服務，沒事兒

呢張都笑到我痴根

仲衰過三隻小豬裏面最懶個隻豬

又可以增加出院人數

火神山 進化 水神山
然後再超進化 雷神山

牛B死了

何止 a leak

乜嘢醫院？集中營嚟㗎！

要黎比藍屍打飛機一流 你估真係搞醫院

即係死牛閪

肺炎個炎字
有火
用水就啱

人地話住到唔想走架

用大量清水冲洗，可冲走病毒，中國式天然除毒系統，不經人手。

下次用魚缸式做醫院，咪可以幾天清洗一批人，好快就冇人感染

十日起好，十日收爐，中國速度

豬兜 唔起天花咪唔使漏水囉 起少個天花三日就起好個醫院啦 識唔識起架挑

如果冇睇facebook相真係唔知rap係乜
不過睇左都唔知

呢個係咩事

火神被水神打敗了

好似係之前嘅豬瘟

藍絲： 世界上有邊個國家可以10日起到間醫院，真係唔到你唔服中國政府既效率

漏電就一鑊熟了

支那人:到處都能洗澡清潔身體 沒事兒

厲害了，牠的國！😁😁

是旦啦

屈賤婦出嚟講兩句

其實預左架啦。。。本物冬天 咁都要落雨 真係天滅

無期望過會起得好

rip牛b

開頭係咁即刻陽痿

咁真係A片黎

沒事兒沒事兒

中国質量

似乎支那真係褻瀆咗神靈

停屍用

Twitter見到有人話吹走咗

堅定流

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

.

中國建築既速度，
配返中國既質素

打完飛機理閪你啦

水為財 沒事兒沒事兒

Pish

入晒水
點防疫

入面做嘢班醫護
多得你唔小

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

漏得幾嚴重喎！點解會咁嘅？唔係話好勁嘅咩？冇理由會咁！哈哈哈哈！

笑完就算
唔好推post

漏水 > 病毒混合水流出 > 負責看管既軍人優先中招

R.A.P.

推

你叫屈文妓點解釋

測試消防灑水系統啫

水源傳播Lv2
病毒開始透過環境積水寄生，增加患者之間的傳染性

會漏電，因為電剋水

成班暴徒帶哂頭盔搞亂個醫院

漏水直接將醫院病毒沖哂入河

預製件都可以漏成咁真係好撚野

加速傳播

水剋火 意料中事

made in china don't expect too much

劇情預告，大雨or大雪之後地陷，無人生還

佢哋食水都好似在隔籬

火神吖拿 上帝落雨收你皮

病人->病毒->入水->流動->傳染->交叉感染->等死

只係停屍間
唔好要求咁高

有名你叫火神山

火系怕水

Yo
死都信正苦
斷估冇痛苦

裡面咳幾啖落水度
d 工人又中招 又潛伏一個月
又帶返去市區

好似大風到隔離用體育館既屋頂都穿左窿

火神山加水簾洞，可拍成大話仙遊。